# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emoticons 1.1-dev\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-11 05:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-26 02:39-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#. Translators: the label of a message box dialog.
msgid ""
"You have installed the Emoticons add-on, probably an old and incompatible "
"version with this one. Do you want to uninstall the old version?"
msgstr "您已经安装了“表情”的不兼容的旧版本，您希望卸载此旧版本吗？"

#. Translators: the title of a message box dialog.
msgid "Uninstall incompatible add-on"
msgstr "正在卸载不兼容的插件"

#. Translators: the label of a message box dialog.
msgid ""
"You seem to have previous settings saved for this add-on. Do you want to "
"import them?"
msgstr "您似乎拥有此插件的上次保存的配置。您希望导入他们吗？"

#. Translators: the title of a message box dialog.
msgid "Import Emoticons add-on settings"
msgstr "导入表情插件设置"

#. Translators: A prefix to each emoticon name, added to the temporary speech dictionary, visible in temporary speech dictionary dialog when the addon is active, to explain an entry.
#. Translators: Label for emojis in the list.
msgid "Emoji"
msgstr ""

#. Translators: A prefix to each emoticon name, added to the temporary speech dictionary, visible in temporary speech dictionary dialog when the addon is active, to explain an entry.
#, fuzzy
msgid "Emoticon"
msgstr ""
"表情\n"
"翻译者：雪岭冰龙"

#. Translators: the name of addon submenu.
#, fuzzy
msgid "Manag&e emoticons"
msgstr "管理表情"

#. Translators: the tooltip text for addon submenu.
msgid "Emoticons menu"
msgstr "表情菜单"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#, fuzzy
msgid "&Insert emoticon..."
msgstr "插入表情"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Shows a dialog to insert a smiley"
msgstr "显示一个对话框来插入表情"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Customize emoticons..."
msgstr "自定义表情(&C)..."

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Shows a dictionary dialog to customize emoticons"
msgstr "显示一个词典对话框来自定义表情"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Activation settings..."
msgstr "激活设置(&A)..."

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Shows a dialog to choose when emoticons speaking should be activated"
msgstr "显示一个对话框来定义核实启用表情朗读"

msgid "Emoticons dictionary"
msgstr "表情字典"

#. Translators: message presented when the dictionary for emoticons is unloaded.
msgid "Emoticons off."
msgstr "表情朗读关闭。"

#. Translators: message presented when the dictionary for emoticons is loaded.
msgid "Emoticons on."
msgstr "表情朗读开启。"

#. Translators: Message presented in input help mode.
msgid "Toggles on and off the announcement of emoticons."
msgstr "在表情朗读的开关之间切换。"

#. Translators: Message presented in input help mode.
msgid "Shows a dialog to select a smiley you want to paste."
msgstr "显示一个对话框来选择您希望粘贴的表情"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#, fuzzy
msgid "Shows the Emoticons dictionary dialog."
msgstr "表情字典"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#, fuzzy
msgid "Shows the Emoticons Activation settings dialog."
msgstr "导入表情插件设置"

#. Translators: Title of the dialog.
msgid "Insert emoticon"
msgstr "插入表情"

#. Filter panel.
#. Translators: A text field to filter emoticons.
msgid "&Filter:"
msgstr ""

#. Translators: A radio button to choose all types of emoticons.
msgid "&All"
msgstr ""

#. Translators: A radio button to choose only standard emoticons.
msgid "&Standard"
msgstr ""

#. Translators: A radio button to choose only emojis.
msgid "Emoj&is"
msgstr ""

#. List of emoticons.
#. Translators: Label for the smileys list.
#, fuzzy
msgid "&List of smilies"
msgstr "爱，表情"

#. Translators: Column which specifies the name  of emoticon.
msgid "Name"
msgstr ""

#. Translators: Column which specifies the type of emoticon (standard or emoji).
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Translators: The column which contains the characters of the emoticon.
msgid "Characters"
msgstr ""

#. Translators: Label for standard emoticons in the list.
msgid "Standard"
msgstr ""

#. Translators: Error message when none emoticon is selected or the list is empty, and title of the error dialog.
msgid "There is not any emoticon selected."
msgstr ""

#. Translators: This is the message when smiley has been copied to the clipboard.
msgid "Smiley copied to clipboard, ready for you to paste."
msgstr "表情已经拷贝到剪贴板，已经为您准备好粘贴。"

#. Translators: Message when the emoticon couldn't be copied.
msgid "Cannot copy smiley."
msgstr "无法复制表情。"

#. Translators: The label for a button in the Emoticons dictionary dialog.
msgid "Rese&t"
msgstr "重置(&T)"

#. Translators: The label for a button in the Emoticons dictionary dialog.
msgid "Save and e&xport dictionary"
msgstr "保存并输出到词典(&X)"

#. Translators: this is the label for the Emoticons activate dialog.
msgid "Activation settings"
msgstr "激活设置"

#. Translators: The label for a setting in Activate emoticons dialog.
msgid "&Activate speaking of emoticons at start:"
msgstr "启动时启用表情朗读(&A):"

#. Translators: The label for a setting in Activate emoticons dialog to copy activation settings.
msgid "&Copy activation settings"
msgstr "复制激活设置(&A)"

#. Translators: (emoji) Grinning face, an happy face with normal eyes.
msgid "Grinning face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) Happy face with open mouth and squinting eyes.
msgid "Happy face with open mouth and squinting eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy face with open mouth.
msgid "Happy face with open mouth"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy face with wide mouth and squinting eyes.
msgid "Happy face with wide mouth and squinting eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) smirking face.
#, fuzzy
msgid "Smirking face"
msgstr "傻笑，表情"

#. Translators: (emoji) Slightly Smiling Face: a face that is a little bit happy, with a slight smile and neutral eyes.
msgid "Slightly smiling face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) white smiling face.
#, fuzzy
msgid "white smiling face"
msgstr "等，表情"

#. Translators: (emoji) happy face with halo.
msgid "Happy face with halo"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) white frowning face.
msgid "White frowning face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) winking face.
#, fuzzy
msgid "Winking face"
msgstr "眨眼，表情"

#. Translators: (emoji) smiling face with heart shaped eyes.
msgid "Smiling face with heart shaped eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji)  Rose: a single red rose.
msgid "Rose"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) Expressionless face: a face with straight lined eyes and mouth. A deliberate display of no comment...
msgid "Expressionless face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) neutral face.
msgid "Neutral face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face without mouth.
msgid "Face without mouth"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face throwing a kiss.
msgid "Face throwing a kiss"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) kissing face with closed eyes.
msgid "Kissing face with closed eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) kissing face with open eyes.
msgid "Kissing face with open eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) kissing face with arched eyes.
msgid "Kissing face with arched eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) winking face with stuck out tongue.
msgid "Winking face with stuck out tongue"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face with stuck out tongue and eyes tightly closed.
msgid "Face with stuck out tongue and eyes tightly closed"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face with stuck out tongue and eyes open.
msgid "Face with stuck out tongue and eyes open"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) Hugging Face: a face displayed with an open hands gesture, offering a hug.
msgid "Hugging face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) flushed face.
msgid "Flushed face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face with clenched teeth.
msgid "Face with clenched teeth"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) person frowning.
msgid "Person frowning"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) devil with evil smile.
#, fuzzy
msgid "Devil with evil smile"
msgstr "放心，表情"

#. Translators: (emoji) devil.
msgid "Devil"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) relieved face.
#, fuzzy
msgid "Relieved face"
msgstr "放心，表情"

#. Translators: (emoji) unamused face.
msgid "Unamused face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) tired face.
msgid "Tired face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) crying face.
msgid "Crying face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face with tears of joy.
msgid "Face with tears of joy"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) loudly crying face.
msgid "Loudly crying face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) sleepy face.
msgid "Sleepy face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) Shrugging: A person shrugging their shoulders to indicate a lack of knowledge about a particular topic, or a lack of care about the result of a situation.
msgid "Shrugging emoji"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) disappointed face.
msgid "Disappointed face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) disappointed but relieved face.
msgid "Disappointed but relieved face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) exasperated face.
msgid "Exasperated face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy face with tear-drop.
msgid "Happy face with teardrop"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face with cold sweat.
msgid "Face with cold sweat"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) whaling face.
msgid "Whaling face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) whaling face with squinting eyes.
msgid "Whaling face with squinting eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) fearful face.
msgid "Fearful face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) face screaming in fear.
msgid "Face screaming in fear"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) angry face.
#, fuzzy
msgid "Angry face"
msgstr "生气，表情"

#. Translators: (emoji) pouting face.
msgid "Pouting face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) huffing with anger face.
msgid "Huffing with anger face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) confounded face.
#, fuzzy
msgid "Confounded face"
msgstr "困惑，表情"

#. Translators: (emoji) Smiling Face With Open Mouth and Tightly-Closed Eyes.
msgid "Smiling Face With Open Mouth and Tightly-Closed Eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy face licking lips.
msgid "Happy face licking lips"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy face with sunglasses.
msgid "Happy face with sunglasses"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) sleeping face.
msgid "Sleeping face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) very astonished face.
msgid "Very astonished face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) astonished face.
msgid "Astonished face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) worried face.
#, fuzzy
msgid "Worried face"
msgstr "担心，表情"

#. Translators: (emoji) surprised and dismayed face.
msgid "Surprised and dismayed face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) anguished face.
msgid "Anguished face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) open mouth and surprised face.
msgid "Open mouth and surprised face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) grimacing face.
msgid "Grimacing face"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) confused face.
#, fuzzy
msgid "Confused face"
msgstr "困惑，表情"

#. Translators: (emoji) surprised face.
#, fuzzy
msgid "Surprised face"
msgstr "吃惊，表情"

#. Translators: (emoji) broken heart.
msgid "Broken heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) pulsating heart.
msgid "Pulsating heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) beating heart.
msgid "Beating heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) two hearts.
msgid "Two hearts"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) heart with arrow.
msgid "Heart with arrow"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) purple heart.
msgid "Purple heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) red heart.
msgid "Red heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) yellow heart.
msgid "Yellow heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) green heart.
msgid "Green heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) blue heart.
msgid "Blue heart"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) happy cat face with heart shaped eyes.
msgid "Happy cat face with heart shaped eyes"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) ok hand sign.
msgid "Ok hand sign"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) thumbs up symbol.
msgid "Thumbs up symbol"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) thumbs down symbol.
msgid "Thumbs down symbol"
msgstr ""

#. Translators: (emoji) Victory Hand
msgid "Victory Hand"
msgstr ""

#. Translators: :) Smile
msgid "smiling smiley"
msgstr "微笑，表情"

#. Translators: :( Sad
msgid "sad smiley"
msgstr "痛苦，表情"

#. Translators: :D Laugh
msgid "Laughing smiley"
msgstr "笑，表情"

#. Translators: :@ hangry face.
#, fuzzy
msgid "Hangry face"
msgstr "生气，表情"

#. Translators: :O Surprised
msgid "surprised smiley"
msgstr "吃惊，表情"

#. Translators: ;) Wink;
msgid "winking smiley"
msgstr "眨眼，表情"

#. Translators: ;( Crying
msgid "crying smiley"
msgstr "哭，表情"

#. Translators: :s :-S :-Q Confused face:
#, fuzzy
msgid "Confused Face"
msgstr "困惑，表情"

#. Translators: (:| Sweating
msgid "sweating smiley"
msgstr "流汗，表情"

#. translators:  :|] Robot (a robot head)
msgid "Robot Smiley"
msgstr "机器人，表情"

#. Translators: :| Speechless
msgid "speechless smiley"
msgstr "惊讶，表情"

#. Translators: :* Kiss
msgid "kiss smiley"
msgstr "亲，表情"

#. Translators: :P Cheeky
msgid "cheeky smiley"
msgstr "无耻，表情"

#. Translators: :$ Blushing
msgid "blushing smiley"
msgstr "脸红，表情"

#. Translators: :^) Wondering
msgid "wondering smiley"
msgstr "惊奇，表情"

#. Translators: |-) Sleepy
msgid "sleepy smiley"
msgstr "睡，表情"

#. Translators: |-( Dull
msgid "dull smiley"
msgstr "发呆，表情"

#. Translators: :x My lips are sealed
msgid "my lips are sealed smiley"
msgstr "合上嘴，表情"

#. Translators: \o/ Dancing
msgid "dancing smiley"
msgstr "跳舞，表情"

#. Translators: :'( crying a lot smiley
msgid "crying a lot smiley"
msgstr "大哭，表情"

#. Translators: >:( Angry
#. Translators: (angry) Angry
msgid "angry smiley"
msgstr "生气，表情"

#. Translators: :/ Worried
#. Translators: (worry) Worried
msgid "worried smiley"
msgstr "担心，表情"

#. Translators: <3 Heart
#. Translators: (heart) Heart
msgid "heart smiley"
msgstr "心，表情"

#. Translators:  O:)  O:-) Angel
msgid "Angel Smiley"
msgstr "天使，表情"

#. Translators:  O.o  o.O  Confused
msgid "Confused Smiley"
msgstr "困惑，表情"

#. Translators:   3:-) Devil
msgid "Devil Smiley"
msgstr "折磨，表情"

#. Translators:  ^_^ Keke (This smiley is inspired by the Asian style, which is a happy face.)
msgid "Keke Smiley"
msgstr "咳咳，表情"

#. Translators: -_- Bored (This smiley face has its eyes closed and is sporting a very small grin.)
msgid "Bored smiley"
msgstr "无聊，表情"

#. Translators:  >:O  Upset, angry or shouting...
msgid "Angry Smiley"
msgstr "生气，表情"

#. Translators:  :3  Cat (Cat faced smiley with curly lips)
msgid "Cat Smiley"
msgstr "扁嘴，表情"

#. Translators: (-.-)ZZZ Iӭ Sleepy
msgid "I am Sleepy smiley"
msgstr "我正在睡觉，表情"

#. Translators: 8-) Glasses
msgid "glasses smiley"
msgstr "眼镜，表情"

#. Translators: (^^^) shark
msgid "shark smiley"
msgstr "鲨鱼，表情"

#. Translators:  (cash) Cash
msgid "cash smiley"
msgstr "钱，表情"

#. Translators: (flex) Muscle
msgid "muscle smiley"
msgstr "力量，表情"

#. Translators: (beer) Beer
msgid "beer smiley"
msgstr "啤酒，表情"

#. Translators: (d) Drink
msgid "drink smiley"
msgstr "喝，表情"

#. Translators: (ninja) Ninja
msgid "ninja smiley"
msgstr "忍者，表情"

#. Translators: (cool) Cool
msgid "cool smiley"
msgstr "酷，表情"

#. Translators: (inlove) In Love
msgid "in love smiley"
msgstr "爱，表情"

#. Translators: (yn) Fingers crossed
msgid "fingers crossed smiley"
msgstr "手指相扣，表情"

#. Translators: (yawn) Yawn
msgid "yawning smiley"
msgstr "哈欠，表情"

#. Translators: (puke) Puking
msgid "puking smiley"
msgstr "呕吐，表情"

#. Translators: (doh) Doh!
msgid "doh! smiley"
msgstr "doh!，表情"

#. Translators: (wasntme) It wasn't me!
msgid "it wasn't me! smiley"
msgstr "不是我，表情"

#. Translators: (party) Party
msgid "party smiley"
msgstr "聚会，表情"

#. Translators: (mm) Mmmm...
msgid "mmmmmm... smiley"
msgstr "咬，表情"

#. Translators: (nerd) Nerdy
msgid "nerdy smiley"
msgstr "讨厌，表情"

#. Translators: (wave) Hi
msgid "hi smiley"
msgstr "嗨，表情"

#. Translators: (facepalm) Facepalm
msgid "facepalm smiley"
msgstr "捂脸，表情"

#. Translators: (devil) Devil
msgid "devil smiley"
msgstr "折磨，表情"

#. Translators: (angel) Angel
msgid "angel smiley"
msgstr "天使，表情"

#. Translators: (envy) Envy
msgid "envy smiley"
msgstr "羡慕，表情"

#. Translators: (wait) Wait
msgid "wait smiley"
msgstr "等，表情"

#. Translators: (hug) Hug
msgid "hug smiley"
msgstr "拥抱，表情"

#. Translators: (makeup) Make-up
msgid "make-up smiley"
msgstr "虚构，表情"

#. Translators: (chuckle) Giggle
msgid "giggle smiley"
msgstr "傻笑，表情"

#. Translators: (clap) Clapping
msgid "clapping smiley"
msgstr "鼓掌，表情"

#. Translators: (think) Thinking
msgid "thinking smiley"
msgstr "思考，表情"

#. Translators: (bow) Bowing
msgid "bowing smiley"
msgstr "鞠躬，表情"

#. Translators: (rofl) Rolling on the floor laughing
msgid "rolling on the floor laughing! smiley"
msgstr "滚蛋笑，表情"

#. Translators: (whew) Relieved
msgid "relieved smiley"
msgstr "放心，表情"

#. Translators: (happy) Happy
msgid "happy smiley"
msgstr "愉快，表情"

#. Translators: (smirk) Smirking
msgid "smirking smiley"
msgstr "傻笑，表情"

#. Translators: (nod) Nodding
msgid "nodding smiley"
msgstr "点头，表情"

#. Translators: (shake) Shake
msgid "shakeing smiley"
msgstr "握手，表情"

#. Translators: (waiting) Waiting
msgid "waiting smiley"
msgstr "等，表情"

#. Translators: (emo) Emo;
msgid "Emo smiley"
msgstr "负荷，表情"

#. Translators: (y) Yes
msgid "yes smiley"
msgstr "是，表情"

#. Translators: (n) no;
msgid "no smiley"
msgstr "否，表情"

#. Translators: (handshake) Handshake
msgid "handshake smiley"
msgstr "握手，表情"

#. Translators: (highfive) High five
msgid "high five smiley"
msgstr "击掌，表情"

#. Translators: (lalala) Lalala;
msgid "lalala smiley"
msgstr "啦啦啦，表情"

#. Translators: (heidy) Heidy;
msgid "heidy smiley"
msgstr "松鼠，表情"

#. Translators: (F) Flower
msgid "flower smiley"
msgstr "花，表情"

#. Translators: (rain) Raining
msgid "raining smiley"
msgstr "下雨，表情"

#. Translators: (sun) Sun
msgid "sunny smiley"
msgstr "太阳，"

#. Translators: (tumbleweed) Tumbleweed
msgid "tumbleweed smiley"
msgstr "植物，表情"

#. Translators: (music) Music
msgid "music smiley"
msgstr "音乐，表情"

#. Translators: (bandit) Bandit
msgid "bandit smiley"
msgstr "强盗，表情"

#. Translators: (tmi) Too much information
msgid "too much information smiley"
msgstr "太多信息，表情"

#. Translators: (coffee) Coffee
msgid "coffee smiley"
msgstr "咖啡，表情"

#. Translators: (pi) Pizza
msgid "pizza smiley"
msgstr "比萨饼，表情"

#. Translators: (^) Cake
msgid "cake smiley"
msgstr "蛋糕，表情"

#. Translators: (*) Star
msgid "star smiley"
msgstr "星星，表情"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Emoticons"
msgstr ""
"表情\n"
"翻译者：雪岭冰龙"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid ""
"Enables the announcement of emoticon names instead of the character "
"Representation."
msgstr "启用表情名称朗读来代替原字符朗读。"

#~ msgid "Emoticon: %s"
#~ msgstr "表情： %s"

#~ msgid "&Insert smiley..."
#~ msgstr "插入表情(&I)..."

#~ msgid "Available emoticons"
#~ msgstr "可用的表情"

#~ msgid "Available smileys to insert:"
#~ msgstr "允许插入的表情："

#~ msgid "&Dictionary entries"
#~ msgstr "字典条目(&D)"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "注释"

#~ msgid "Pattern"
#~ msgstr "样式"

#~ msgid "Replacement"
#~ msgstr "替换为"

#~ msgid "case"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "&Add"
#~ msgstr "添加(&A)"

#~ msgid "&Edit"
#~ msgstr "编辑(&E)"

#~ msgid "&Remove"
#~ msgstr "删除(&R)"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Activate at start"
#~ msgstr "启动时激活"
